如果革命者無比普通人有更多利益，即無革命者

邏輯就係咁簡單

獲利模式：

A. 賣贖罪券（教協 支聯會 民主黨）
B. 跑山撲水（社民連）
C. 金主包養（人民力量）
D. 課金供養（熱血時報）

...

香港人要人出錢又出命 自己就做free rider，無恥到極

不服來辯

唔好話革命啦，香港人對d Youtuber都係咁啦，免費拍片打機就好地地，一拍廣告\收donate就話人變質，最好就個個免費娛樂你

人呢家野好得意嘅
有著數呢都未必蘇你
但你影響佢既得利益呢，佢就一定同你死過